"Ik oorlog niet op de pint in de mornin'."
"Het is een leugen."
een paar van hen sprong voor hem en smeekte hem niet te praten met een oude man en een predikant.
"Preacher drugsmokkelaars, hij is een fraude en een leugenaar.
Hij was op de Pint dat mornin'.
